有冇人睇哂12集猜謎王?

想知川島海荷表現如何

Me
佢把聲聽到耳朵懷孕

建議較靜音睇

睇左三集棄鬼左
無乜見過一個聲優可以破壞晒成套動畫

飛住睇都頂唔順

姐係女主? 由頭到尾都好撚難聽

難聽到仆街
完全唔MATCH

劇情好睇

睇晒可以入健力士世界大全

川島我都可以忍撚佢

反而頭幾集個on9男主角係咁玩心裡獨白嗰下真係頂唔撚順

結果一樣兩集就棄番

第一集就棄左
聽到女主角把聲就好似 有條友係你睇戲既時候鑽野一樣,一野將你扯返黎現實世界

睇到第5集, 因為花園繁體得5集
其實我想睇落去, 我覺得D劇情幾好睇
但係唔多想睇殘體

成日話咩聲優捧讀既真係要睇下呢套
先知咩叫真正既捧讀

Btw呢套真心好睇 比賽既緊張感完全做到出黎
又多豆知識 因為女豬而棄就真係可惜

第一次感受到聲優專業係咁撚緊要

監督果堆到底點做野

呢套真係我人生第一次因為一把聲而棄既動畫

講真套野劇情真心唔差，都幾有睇頭，
如果唔係把垃圾聲我肯定追曬

利申:睇到第三集棄，真係頂唔到落去

多謝大家推介左套野
特登為左聽棒讀睇左1集
好似唔悶 得閒會繼續睇

女主都接受到 但係女校部長個細佬真係頂唔順

經過sket dance同電波教師既洗禮，佢已經冇咩野

我覺得還好啦
女主本身個格都奇奇地
利申：睇哂